「蒼老師」蒼井空要生了！ 今晚9點超高規格剖腹直播

在華人圈擁有超高人氣的前AV女優蒼井空（蒼井そら），將於台灣時間今（30日）晚間9點在網路上直播生產過程，光是網頁就與Abema TV合作，採取高規格同時多語系播出，她預計跨過5月1日剖腹生下「令和寶寶」雙胞胎男嬰，不過26日就住進醫院的她，目前還未開始陣痛，根據她先前表示，如果有提前破水狀況，也有可能會在平成結束前就生產。

蒼井空在微博擁有1191萬的驚人粉絲數，因為經常分享兩性與個人生活，被粉絲們尊稱「蒼老師」，她與DJ老公Non閃婚後，如今肚中懷有雙胞胎男娃，她透露現在每天會與未出世寶寶說話。

蒼井空24日在部落格PO文，分享最後一次產檢結果，她表示光一個禮拜內，自己又重了2公斤，腰圍也已增加到105公分。如今她因為孕肚實在過重，不僅走路慢如牛，彎腰撿東西對她來說更是「不可能的任務」，今稍晚她也表示：「因為我是剖腹產，在陣痛來臨之前感到好冷，吁吁！好害怕！」同時胃酸也持續逆流，為此苦不堪言，也讓粉絲心疼不已。今晚全程將於30日晚間9點在Abema TV直播。

本來佢結婚生仔我都祝福佢 但依家我覺得佢會害咗自己個仔

剖腹有咩好睇，又睇唔到個西

直播生仔真係創舉，人類最早扑嘢就係為左生育後代，AV都播得點解生仔唔播得？

內外都俾人睇哂.....

Link 呢！？

Lm

睇到而家覺得佢 真係好鍾意出位

除左睇均全身，今次連內臟都睇埋，正正式式可以大聲講我蒼井空有咩未比人睇過呀

子宮都睇到

Link

Link?

呢個仆街賤種女人真係好有機心,趁日皇登基呢日社會氣氛高漲就搞呢D咁既野引人注目

之前睇人留言話 有野入去就睇得多 第一次睇佢有野出來

會唔會佢今次就係想人睇到最恐怖ge畫面 然後戒去j佢

好奇有冇人會J

等J護士

d小朋友大個會唔會睇返

佢
睇通睇透
一滴水都唔留
渠道暢通
有你幫手
梗會成功

平成末代AV之子

直播

就生冇人睇

仲講緊廢話
生未呀

講緊普通話

倉 : 禾會渣油

會唔會有西部大放送

聽日文好過啦

生咗啦？

佢個西都比人睇過啦

闊過西隧都要開刀?

生未呀

乜都睇唔到既

唔知咩cm中

又話10點

有嘢睇了

開刀都直播,痴Q線嘅.睇完實不舉.

yup

雙胞胎一出世到死都俾人笑

1蚊JOE係咪直播生仔先驅

點解我仲淨係睇緊佢哋食飯

係未已經直播完左

未生

有咩好睇

佢班fd都係女優？

阿仔阿仔
唔係剩係阿媽裸裸咁畀全世睇㗎

我要睇生仔唔要傾計呀

蒼井空個細佬係咪叫蒼井地？

佢老豆叫蒼井宙

快生啦

屌幾時先生

生未呀，想睇子宮

生未呀？

仲係得班friend食飯笑笑笑

其實蒼井空係邊位?

00後

走啦 我唔想搞大佢

J咗

你問下你老豆啦

【この番組は放送後、見逃し視聴が可能！今すぐマイビデオに追加しよう！】

4月30日(火) 22:00 〜 5月1日(水) 17:00

大家唔洗睇 生到聽日下晝

有主持
係唔係會日本啲綜藝節目咁P in P咁即時旁述同comment...

迫迫青奴係咪都有人試過直播生仔

一起步嗰陣呀，應聲彈出

睇到個閪最入面
連鳩都入唔到嘅地方

生左鳩毛未？

應援MESSAGE

咪恰鳩我地10後啦

麻美

麻美生唔到

你班友 係齊到睇直播

link 呢

仲未蘇得喎

好想知到底主持人有啲咩問佢老公，點解可以傾到咁耐

生未啊 可唔可以當記錄片咁睇

仲要雙胞胎 一定嗌到仆街

依家咪傾緊會唔會擔心D細路比人蝦

佢老公就爽

仲未生

秦仔

有冇圖

一定係順產啦 個窿咁大

執幾百手二攤喎

幾時先會生

可能佢老公都身經百戰呢
可以做到唔介意老婆係av女優
佢自己應該都唔惹少

個仔係黑洞度都出到來一定前途無可限量

視聴数
433.8k
傻的嗎？

大久保

437.3K了

點解睇唔到

做唔做到令和第一子？

睇到喎 你有無同意段野

留意番2個channel夾埋910k

日本1點幾仲咁多人，日本聽日都紅日咩

10連休

連放10日假喎

屌好羨慕

仲未撚肯生

生仔呀嘛

彈幕好撚精彩

乜撚野香港係日本，日本係地球，地球係支那

illumenati

幾點生得

其實老母係av女優係咩感覺？

生仔都直播係咩心態

仔仔都要裸裸

其實生左未?

未啊 生到聽日6pm

岩岩先見到 係咪未生？

直播吹水

想問生左未😂

明天請早

屌 等左咁耐 聽朝8點再繼續

我有咩未俾人睇過

順便講埋
唔會睇到手術室裡面情況
有好多巴打以為係有得睇
其實係開肚

子宮壁

播咗成晚片

屌delay
雙胞胎2個都仔？

很緊張！

擴宮直灌子宮風船

兩個仔大個左搵A片打飛機個時搵到呀媽d片會有咩感想？

仲播緊片

生左？

訓左無睇

生左未？

你會唔會搵到20年前嘅av睇

如果係識得嘅人會

自然分娩就話姐…開肚有咩好睇

語無倫次

點解有 D 撚樣要人係人地個 channel 打中文 (繁/簡)
好心有 48 萬人睇唔係個個都明. 一係就打日文一係就打英文啦
重有咩港獨, 屌你呢 D 人係咪有撚病.
人地開個 stream 唔係討論政治, 成個國家智力報告即刻浮左上面

人哋咪話咗睇內臟～

開刀無閪睇

生左未

仲傾緊計

推緊入去

訓咗冇睇 生咗未？

生咗孖胎啦